有好多人話自己搵得多過大學生

其實呢，大學生個層面就好撚廣闊嘅
讀緊書嘅係大學生，岩岩畢業嘅係大學生，畢左業20年做到上市公司ceo都係大學生
話自己搵得多過大學生嘅，佢地絕大部份都係拎岩畢業fg嘅起薪點黎比較，其實佢地做人目光可唔可以廣闊啲，用個閪腦諗下人地係可以升職加人工，咁撚把炮，就唔會拎啲搵一萬幾千嘅fg同自己比較啦，自量下啦。

係咪好大壓力?
搵D活動放鬆吓啦

樓主嬲到

Cut ive,asso啦。整啲副學士真係不倫不類⋯

樓主搵10k?

太多了 接受唔到

要多d大陸生 爛臭閪豬plus cut曬佢就啱

正如好多人 讀唔成書 都會話
我唔讀渣嗎 要讀實讀到
超 D人靠死讀書渣嗎 講做野 邊有我咁叻
周街大學生 有咩咁巴閉
我唔讀書 因為想早D出黎做野 唔係讀唔到
之類之類

佢地咁叻唔講自己搵得多過醫生

點解畢左業仲叫大學生
我中學畢左業係唔係中學生
食飯有無得平

搵得多過大學生，意思係搵得多過大學學歷嘅人，唔係講緊個occupation。

喂我洗唔洗解埋乜係大學你知

我夠知d 人想咁講
但係講唔通呀嘛